覺唔覺做得多cardio 個人會聰明？

做得多 cardio = 聰明, 分析型
舉得多鐵 = 自信, 領導型

Cardio + 舉鐵 = 自信 + 聰明

健美比賽 = 類固醇
不了

一陣落街跑
今晚有馬跑
需要聰明分析型

可能會有
一陣度馬

打得機多變連登仔